大家記撚住strong hold 正評

屌你老母抄文狗都上到熱門
拉撚低哂連登質素
仲要條撚屌喺度串柒柒賣廣告

我一入post見條撚屌賣廣告已經立即負皮

都有1500人以上正評咗